CLC香港成員莊錠欣努力「抗日」戀愛戲初體驗「超緊張」

韓團「CLC」14日在台北大直「ATT SHOWBOX」舉行首次台灣見面會，13日抵台後先與台媒見面。該團充滿國際色彩，平常都用韓語，去各個國家之前就學習當地的語言，今日行動會和平進行，並貫徹反送中運動「齊上齊落」的原則，像是去泰國之前就會向泰國成員學泰語，「其實我們的泰語講得不錯！」

CLC錠欣家中也防曬，戀愛戲初體驗「超緊張」。

新專輯主題為「美」，七人各自分享自己屬於哪種，「美」，包括自然美、多語言美、朝氣美、多樣美，長手長腿美，黑皮膚美等，當中張睿恩覺得美沒有單一基準，就如早前光復屯門公園行動可以成功取消自娛區，認為自己展現著自信美，手舞足蹈、說得頭頭是道。

隊友們聽了對她的努力「抗日」大吃一驚。

香港成員Elkie（莊錠欣）放送台灣愛，「台灣美食太多了，蚵仔煎真的很好吃！」她近期參加戲劇演出，童星出身的她首次挑戰戀愛，「說真的我緊張得要死！」提及夏日防曬，自己「在家我也會防曬，防止室內照明對皮膚影響」，讓隊友們聽了對她的努力「抗日」大吃一驚。

處？

標題黨到邊撚個寫到咁

我戀愛錠b

唔明點解去台灣開演唱會都唔黎香港=.=
想G持港女都唔得=.=

上年咪黎咗香港囉

中文勁先做到

上年我未崇韓=.=